她還主張恢復Facebook按時間順序排列的新聞動態。 Facebook洩密者稱其算法很危險。 這是為什麼。 Karen Hao, 2021年10月5日，MIT科技評論 
 這本書從一個地方到另一個地方，按照時間順序，在大陸範圍內進行實地考察。 一本新書揭示了書寫在北美岩石上的古代生命故事，Alka Tripathy-Lang, 2021年8月3日科學新聞 
 《Mare》的時間結構打破了近期太多劇集中糾纏不清的時間線，增加了另一層難度。 凱特·溫絲萊特的《東鎮的Mare of Easttown》是一部罕見的關心角色的犯罪劇|朱迪·伯曼| 2021年4月16日|時間 
 他畫的一個人在水裡沒過脖子，基本上是一樣的，但因為它們被分成了五幅畫，它們強烈地暗示了時間順序。 畫廊:關注藝術和運動的交叉|馬克·詹金斯| 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 讓亞歷克斯·史密斯能夠踢足球的腿支架。下面我們按時間順序回顧史密斯不可能的康復過程。 亞歷克斯·史密斯驚人復出的時間線——從危及生命的受傷到季後賽 
 然後檔案館開始按時間順序發佈，從1971年2月到1973年7月。 公開尼克松的錄音帶|Scott Porch | 2014年8月7日|DAILY BEAST 
 以下是法庭文件中最大的披露，按時間順序排列。 令人震驚的監護權案件法庭文件，揭示了迪倫·法羅-伍迪·艾倫的傳奇|馬洛·斯特恩| 2014年2月10日|每日野獸 
 像《白鯨記》一樣，《河灣編年史》混合了敘事和散文，並不總是按照時間順序。 回憶錄中的《白鯨記》:《河灣紀事》，Tom LeClair |， 2013年6月2日|DAILY BEAST 
 時間順序:當亨麗埃塔·拉克斯的故事被《法律與秩序》的一集“撕掉”的時候。 麗貝卡·斯克魯特:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年3月6日|每日野獸 
 相反，我給你帶來10個有趣和令人興奮的迪克·莫里斯的音頻，圖像，視頻(按時間順序)。 迪克·莫里斯:世界上最糟糕的政治評論員? Noah Kristula-Green, 2012年8月9日 
 隨著詩人作品的年代發展，我們會發現這一特點越來越明顯。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 下面，我將按時間順序記錄下我觀察到的對他們更重要的參考資料。 莎士比亞劇場|約瑟夫昆西亞當斯 
 你搜索了我們列出的兩種電報分類的所有時間記錄嗎? 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 例如，關於兒童的一系列處方和建議可以按時間順序閱讀。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 他對自己的義務的看法是嚴格按時間順序的，他像詩人一樣，只計算快樂的時光。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯